日日塞爆地鐵同機場啦大家

仲想幾多手足被捕被射眼?

推

時至今日仲要話塞黨鐵失民心?

光復香港，時代革命

推推

唔係失民心
係冇用
佢自己閂一日影響仲大啦
冇謂得不償失
機場is ok

討論下
平日繁忙時間攪鐵 影響都唔細

唔好再塞鐵
要和理非就搵日無活動撞嘅

有何方法向黨鐵施壓

星期一機場見!!!!

支持 係時候無限期癱瘓成個香港

機場第一
機場攪掂左就阻埋日常返工

其實大家做咁多嘢都係半途而廢 三罷又罷得一日 癱瘓機場 又得幾日就走 無限期做先有用

又黎born to be塞鐵 你塞鐵係塞到自己人
我係政府都完全無壓力 機場就唔同啦

塞鐵咪又係拉

因時制宜得唔得呀 成日私怨上腦
係咪唔駛施壓比黨鐵呀 係咪默許以後次次遊行無鐵走 要係狗鐵站食tg啊

我到而家都唔明點解8月5三罷下一場係9月2
你回氣得黎政府根本唔會怕
每月放多日紅日又點wfc

大把方法可以好安全咁做...

求幫手推825行動post, plzzz

機場張禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊

大家都仲未豁出去 成日話還眼 狗一衝過嚟 成班走曬 又話時代革命 阻下人就失民意 會令人反感 政治潔癖

阻人地就得 阻自己就唔得
自撚私到呢
機場無人返工既？ 做乜要幫人被罷工？你唔等人地自願罷工？
機場都好多低技術工作手停口停
你一係就去阻貨運
塞客運大樓其實即係自私撚